[Audi] 大家點睇Q3 sportback

好撚靚仔

Audi Q3 Sportback 45 TFSI quattro規格
引擎：1,984c.c. 直四turbo
馬力：230PS/5,000-6,200rpm
扭力：35.7kgm/1,500-4,300rpm
傳動：四輪帶動 7速S tronic
0-100km/h:6.5秒
極速：233km/h
車重：1,625kg
體積：4,500 x 1,843 x 1,567mm
油耗：9.1-8.6L/100km

Bruh

換皮Tiguan

睇佢開咩價，如果夠進取都應該ok，佢呢個尺寸級數仲未有 coupe ver. SUV 好奇怪點解佢唔拎Q5嚟開刀玩斜尾版，Q3始終太細，超過45萬即收皮

普通 Q3都45萬幾啦...

近年最靚 compact車

會買Rsq3綠色

係幾靚仔

佢sportback 同hatchback 一樣

Audi Fastback Hatchback 全部叫Sportback

Sedan/coupe 樣5門先叫sportback我理解係